［突發］有架狗車炒左頂住兩條行服車線

聯運街同窩打老道交界。。。
（黎後面車得返一條線行，塞到仆街）

唔知點炒法。。。
EU 車屎忽爛哂
七人車都車頭都爛哂

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

更正：架EU車打橫檔住後面d車，自製RB
(好似無穿無爛）

唔係EU
交通部車罷了